PRODUCE48集中討論區（7）日韓和氣睇節目，齊心反珠咪中伏

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：
主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集
[/quote]

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學(by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去

完

松井珠理奈惡行事件簿

全世界人都好撚憎松井豬閪來（松井珠里奈）(42)搶鏡攝石菠蘿雞,全年十一珠最威

標題
押埋韻

本身唔想開新post點知唔小心爆咗

lm

Pick囡囡無分國界

今晚幾點？

atc

thanks

我要送你全世界 最美麗的寶石

大家嘅文才都越嚟越好

和氣睇女

12是咪HKT A面曲最正個首
到今年仲唱緊

個人覺得唯一可以鬥嘅係大人列車 可惜唔係A面曲

12秒是咪HKT A面曲最正個首
到今年仲唱緊

個人覺得唯一可以鬥嘅係大人列車 可惜唔係A面曲

有無連登pick我唔知
但我知一定有個係連登黑

make noise都正

齊心反珠

點解要迫人反珠
唔係好明喎
好地地討論唔得
係咪又要搞小圈子，高壓統治

點解連登討論一定要逼迫人一定要跟住某啲人嘅思想
可唔可以有啲批判思考
我唔想好似以前尹龍彬咁搞到烏煙瘴氣

唔迫
只係依到大部分人都反珠
放心啦 我地唔會叫人捐入老母個閪到嘅

好地地討論下又搞連登pick/anti

點會呢，你絕對可以推珠

係？ 咁又唔同，等我做下實驗
禾珠係姬係公主

無人迫 只不過係呢度大部分巴絲都唔太鍾意珠
從來都無人迫人反珠

因為反既唔係因為俾人迫/跟風而反
而係批判思考後先反
唔好因果倒轉

禾珠係紅太陽

個標題好易令人覺得又搞小圈子

你推咪推 無人揸住指槍迫你反珠
同埋大家反珠係因為佢d仆街事蹟
唔好拎無理取鬧+莫須有嘅牙彬同我地比

有冇人睇直播

睇緊我櫻SR直播

撐珠無問題架，譬如話佢好靚個d
但你話佢咁屌人係正常，佢做事精神好值得敬佩
盲撐到咁就唔好話言論自由la

有無直播link

睇緊
世界杯

你download 愛豆app好方便㗎
有普通話實時翻譯㖭

第一頁無人睇是常識

我都冇睇

唔該

暫時覺得憑高宥珍幾好睇

個髮型幾有辨識度

韓善花

好耐冇聽呢個名

Justin

希望今晚恩英可以圈下飯 跌到得廿幾真係心痛 希望佢唔好好似我2季d pick一樣 拎15位

新post留名

因為禾櫻唯一一次做HKT C
所以最鍾意12秒
但陳花做C前嘅單曲都唔錯

Lm

仲有十幾分鐘

恩英呀
佢自我介紹個段片好正, 希望陣間有d鏡頭可以拉下票

有耐先返到屋企 真子高珠唔好咁快出嚟啊

作為12至14期推
幫十夢同SaHo拉下票先

睇緊t8ロケロケ

等緊

播兩個鐘？

櫻花俾人鬧到搵媽媽未

11－1：30

裴老師下冷笑究竟係笑珠定櫻

都未正式開始
要賣廣告

都好d 香港1點應該有得訓

堆一樣既廣告係咁播

求文字直播，去咗旅行睇唔到

昇基每個星期講一句it's showtime收幾多演出費
利申昇基飯

你唔係上個星期跳咗架咩

頭先預告見到有佢坐係度做訪問

唔係10-12：30？

想問下之前兩季係咪都係咁夜先播

屌呀咁都記得

韓國時間11-1:30
香港時間10-12:30

巨巨好記性

韓國1100-0130=香港1000-0030

播夠廣告未

開波喇

開波la

第一次睇直播

gogogo

個日版字幕係未唔同左

醜樣咗

昇基講既grade同導師一樣

睇李昇基睇女

雖然唔明日文字幕..
但真係好醜下

stop

但佢係唔識跳舞同唔識rap

昇基講到48既優點
舞台上會有優勢

珠實醜化Dear J

珠同櫻花同佢個一幕

屌睇過啦仆街mnet

屌又係要吊住鋪癮先

好細個阿呢隊

呢3個日本妹咩名？？？

望見啲練習生已經到00後 好感慨

屌素慧黎既

咪臭係 好心唱翻紅高跟

d牙

akb妹妹line？

gimme ur love

牙唔得

真素慧d牙都唔係好得

48終於搵到個rap擔當！

點解唔show導師樣

走晒音

兔仔牙

裴允靜個樣

話佢地拍子唔岩

咪又係D F

千葉

啱啱仲係度諗個技能有咪用
多謝巴打提醒

屌日本妹係咪全部灰姑娘咁滯

呢5個細個到

幾勁wor咁細個
只係train左1年

練得1年

正常賽果
比人屈幾條街

唔係好鍾意小朋友扮大人

真係唔係好頂得順韓妹啲樣

睇完年齡見到跳呢啲個表情接受唔到
我係咪老喇仆街

MNH

個樣太細個嚟個concept唔太啱佢地

呢個幾可愛

同我櫻比心個妹妹

個樣仲未大過

全部都好細個

太細個 計返都係得14歲

請夏

諗起有人話佢似文福

個訪問 佢冇化妝

放低頭髮真係似

日文字幕戴頭盔

又幾似喎

作唔到落去

睇日文字幕似係即場譯

唔知點解諗起BOA
呢個幾好

完全係中學生樣

一跳起舞即刻另一個人咁

日文係點？

跳得好但係唱得唔好？

佢冇唱到咁制

係

聽唔到佢唱？

掂

係，話即刻譯可能會出錯

加油請夏師妹

係冇唱 佢話個陣岩岩窐左下聲

完全係劇本

潛力股

唱得幾好聽

把聲好響

有前途呀
單人都得啦唔洗女團啦

A

表演得幾好

都幾勁 真係差經驗

但同以前既A比真係差d

文福

嚟喇嚟喇嚟喇嚟喇

終於

有潛質 係差咁啲台風

真係好文福

竟然咁快播

兩個有交流咖wor

黎料

日本聽唔明了

唔好咁啦
真係愈講愈似

個陣係4月

好耐之前拍定

大家既豬

個陣應該未反面住？

禾珠先

miyu唔係A咩？
定因為播唔係順序播所以話暫時未有人A

禾珠前輩

豬

世界大戰抹黑宇宙了

禾珠好似係PD48第一次合宿後開始痴線

先輩

嚟喇嚟喇

唔係平日都冇計傾咖咩？

應該係

禾珠好老顏

想打造豬做日本ACE

#1

大前輩

準備好老尷

佢已經痴咗線好耐

唔順

笑住個樣好想打佢

睇youtube果2條片真係比佢嚇親

no個陣總選個火未咁熱所以仲可以傾

果然講佢1

佢把聲有d假

WIC

屌真係播精神病個陣

救命

冇播鼻屎

吹奏時間

總選素材

日本版許讚美

豬個咀點解大成咁

會唔會講完佢no. 1，跟住拎C

有cam 影又係韓國地方..仲要咁放埋一齊...
識既都要講兩句喇

立晒flag

精神病患者

仲要羅上個總選單d相，收皮la

屌硬捧豬

唔怪得等到今集播

2008年張相幾靚

大鑽時真係有仙氣

08年

咁唱奏佢,會升票定反而跌

咁樣好大頂帽wor

究竟拎咩

播咁多佢

有C偷笑

抬高等佢跌落嚟嘅感覺

仲有慢鏡

停啦好嘛

好誇張

後來走歪 呢啲咪叫相由心生

d表情

望望下似野田妹

佢有唱到？

唱

最後個pose

佢唱開走音

會唔會太有自信

個樣好難頂

老實講跳得唔差

好辛苦比反應 定CUT其他人既反應黎

表情

俾咁大希望評判
以mnet一向習慣 應該...

表情自信爆棚

好有自信但咩

裴老師

集氣

都係等之後練舞先睇

遭天譴la

mnet咁俾面佢

日本黎講跳得好

自信黎講一定A

俾f啦啦

睇過完版再講 完全唔同feel

跳係ok既

b wor

自信比S啦要

好撚緊張

值頭SSS

b

同之前估話b一樣

話佢日本人中佢最穩，跳舞好

贏自信

第一都b

擺明夾硬俾B 佢...

話哂10年 有自信係正常既

其實佢係咪真唱

咁都b

好似冇唱

都算好比面

自信係S級

我估係唔可以畀太低

佢一定好傷心 冇A
比b好比面囉屌

等睇韓式黑哨

休息時間

開半咪,好似

等睇櫻花wave

如果係今屆總選後剪，我估AKS應該有做到野幫禾珠洗底

邊個會走出黎

爭表現

聽頭先果段佢都唱得好喘
如果係韓國練習生已經好似MNH果個叫佢唱多次
都係廢事佢出醜俾個B就算

個台爆棚

嘩咁撚多人

嬸

但好尷

真係好憎其他人跳dear j

咁多人

202首歌？

做乜撚

is 搶鏡 time

王蚵就算鳩數啦

今季成堆人出嚟...

上季得一個

我都以為會叫佢唱多段

HR

見到王珂就覺唔開胃

笑死 成班爭鏡頭

屌做乜9

真係有準倆下wor韓妹都

點解會識

個個都識跳

人太多 爭唔到fo

屌好感動啊啊啊啊啊

咁撚突然架咩

唔知自己睇緊咩

屌好好笑

全部人一齊

禾珠仲唔出嚟solo

屌個台會唔會冧

練埋HR㗎平時？

咁易跳

韓妹戰鬥力好高

jm9

即使討厭禾豬也不要討厭paru

韓妹霸晒個台

無啦啦有驚喜位...

睇緊乜想問

好明顯就係知有日本妹所以就準備定

頭先係未即時翻譯？

miru

上季得一個就話有fo姐 太多人今次真係

miru啊

美猴！

美猴

好正

笑得好甜

miru中文名係咩？

好索

剪得多過禾珠

白間美瑠

首pick me都係得韓妹

唔好唱ww人呀！！！！

屌！！！！！唔好呀！

NMB咁多舞曲唔揀

我有投佢對眼好大

全部都唔鐘意

真係www歌

咁簡單既d舞步

算係咁啦我覺得

miru表情真係好好

隻舞咩事??

energy爆燈

好有喜感

睇得幾開心

呢首點評分呀！！！！

miru 都有b

今季d grade真係9比

都話佢地都唔係跳開韓國嘅舞

好得意

好波

唔差啦個分

白間起碼D啦唔係呀嘛

以山本彩既實力應該黎參加

之後d舞會好難

捧邊個咪畀高啲GRADE

重申 唔可以拎韓國堆舞黎睇佢地住

評唔到分

導師岩岩講叡係幾好但之後train會難好多

奎利fighting

可能唔止

如果上兩季跳呢d真係F得啦

狗竹加油呀

詩安 Yuri 恩英

邊似呀

跳舞都得？
雖然我知唱歌會真係屌打

邊似有情

屌係咪有人爆粗

似狗

F又唔到佢...但b 有啲太高

全部跟人地個樣整

大隻李詩安最正

同丹一樣狗？

覺得對日本同韓國練習生既評價真係唔可以用同一個標準
始終日本佢地本身都無受過正式訓練
對日本偶像又唔係咁追求實力
所以日本練習生評價鬆手D都唔係咩大件事
佢地都係期待大家進步多D

唔似有情

佢地應該講緊第二樣

idol school個陣已經講 佢仲狂扮有情

Gyuri好得意啊

如果剩係睇跳舞唱歌嘅就係嘅
但如果睇埋舞台魅力又未必
講表情其實好多唔少跳得好嘅韓妹

之前idol school 既時候勁似
但而家一啲都唔似...

MNET親生女

造馬不了

佢話佢其實冇train過
idol school個陣係素人唔駛有任何經驗
出埋道更加難左 學舞個陣學得唔好

chewing gum

nct呢首歌真係好難聽

我竟然覺得似jisoo

竟然話佢地係最穩

魚餌唱歌勁咗好多

有情得意好多

應該係唔會出到
Mnet 劇本

做咩

拍手都唔岩beat

chew chew chew chew chewing gum

今季真係9黎

呢四個完全無好感 就算明明唔識

之前上網睇mnet想捧翻版友情

韓國節目點解唔應該用韓國標準

唱得....

以前個樣似有情好多喎

咁都比a佢

唱成咁有a

哈

親生女鏡頭都多D

啱啱都想講

亂黎

nct

佢似s2林英文

邕邕絲

佢都A 咁珠都A啦

似jooe

個頭放咁大想點

都估到會唱tt

佢個髮型應該有影響既

係咪得我一個覺得韓妹啲樣好難分

屌

bgm咩事？

Hi奶罩

係好難分

哈哈哈哈笑死我

唔係得你一個

追開韓咪唔覺

top ar

其實開播初期我表示完全認唔到d人 除左出左名既centre
上兩季都係

呢3個都係48高人氣？？

本部選拔組

武藤十夢

太好，我係正常

又iu

K-pop

呢個咩名？

高橋朱里

高朱個樣真係有陣八婆feel

今季9俾既

好多鏡頭！

好似好勁咁

好似高ling

又玩火

佢跳RV無力

Blackpink

趙俞利把聲其實唔錯
但唱到合唱團咁

咪玩啦ching
佢dancing machine級數
詳情請睇2016感謝祭 阿彩solo must be now

順帶一提 大家最愛嘅珠皇係個場唱紅高跟
亦係個張一秒換裙gif嘅來源

勇武

放火

好有心唱韓文

唱韓文算係咁

Green Flash套衫好靚

仲要唱韓文

李彩燕就真係似

勇氣有加分

哇 唱玩火咁玩命

心意搭夠

勇氣可嘉

點解咁夠膽揀呢首

但點解d動作好似好慢咁

一跳跳咁難 勇氣可嘉

跳舞無力
我估係日本妹共通弱點

話佢地幾穩

唔知點解一到英文個下最好笑

算係咁啦

跳得好淡定但好業餘

膠朱

真係勇氣分

咩呀禾珠不知幾有力

因為佢韓文最好？

咁似pinky

呢個個樣

櫻花點解咁耐既

好煩啊鏡頭不停影禾珠

好日本腔。

咪咁踏Pinky

對眼好恐怖

其實係好極端
太用力就變禾珠…

今集啲日本妹幾勁
上集只記得miyu

好撚恐怖個樣

惡女

屌佢隻眼好恐怖

個樣好怪

呢個個樣有啲怪

想嚇撚死人咩

個樣好奇怪

印度人黎????

好似突出嚟

對眼咩事

唔識用啱力 要好好學下

最撚叻係咁啦 第一集make noise

唔似咩

真係少似

用力果d日本妹，欅坂有d嘅

痴左線

眼皮割到一大一細

人中太短

屌櫻花擺到咁後一陣個排名肯定一樣咁後la

笑死特效

好7呀屌
幾勁都冇用 觀眾緣

男人樣

mauj終於多d野講

但係其實點解會今集先即時譯？明明上集都係正常譯曬架

條女成撚個小李咁

眼好似pinky
不過睇落凶狠好多

雖然網紅樣但幾索

呢條女同坐第一果個有得鬥下 恐怖黎講

原來唔止得我覺得睇得好辛苦

韓國剪片剪唔切

好過cube出嚟果個就得

網紅樣

淫雅啲淫歌

一齊拍鬼片啦

叫咩名

以為睇緊男版produce101

好急尿btw

災難級……

可能真係有再剪過 俾唔切日本個邊

奈子美久出咗嚟未

我覺得應該有原版，應該過左總選形勢唔同左又再剪過

S2高汁得多⋯⋯

高宥真

咁似pinky呢個跳得好d 感覺上

佢個樣西得好正

要加返禾珠啲吹奏時間入去

求下你唔好俾鏡頭禾珠

輻射版PINKY

我好鍾意個評判成日歪嘴笑

實力幾好 但樣就

好醜

彩姐專心自己出碟好過啦
rainbow隻碟聽足2年

mayj 話佢眼神好好

西口西面

覺得仲跳得好彩前JYP 不過個樣真係

屌特效d火真係

嚟喇嚟喇嚟喇嚟喇嚟喇

唔好影佢對眼啦

唱好難聽

may j Lee靚過好多練習生

個樣好恐怖

不如話佢似Minho算啦

黎啦

sakura！！！！！1

比一次笑一次

特惠牌pinky聲底麻麻地喎

Mnet係咪玩9佢先加火

櫻花啊啊啊啊

嚟啦！

我櫻Center經驗同禾珠比根本算少啦

黎啦❤️❤️

屌 對眼真係好似

把聲幾正

加油

最期待畫面出現了.JPG

1 million個陣覺得佢好索

又bin c

又心痛多次

淨化眼球時間

呢到仲會喊多幾次

屌你

係就剪埋比禾珠訓話

sakura覺得自己雖然出左道7年但都係冇咩實力

頭先播個個係今年喊？定點

sakura把聲真係好好聽

等睇我櫻蠕動

珠個奸妃樣

我櫻幾時變HKT Center

好啊好啊好啊 影佢個嘴臉

有自覺係好事

ink姐

hkt本來grade唔好
我nako阿

出道10年，WIP

好過自信爆棚

開始鋪排突出我櫻

係咪miku退左 直接剪走

吹奏time

佢A 珠B就

櫻好樣過豬咁多 唔鋪排突出都好過佢

wave

楚楚可憐一定最殺食 櫻花

珠櫻一個過份自大，一個過份自卑

個wave 我屌

唔wave應該無事啊

允靜個笑

係咁影禾珠

唱得幾好wor

裴老師冷笑

裴老師個笑容都唔知係咪其他地方剪出嚟

裴老師d三段表情變化好正

個wave真係出事

係個wave柒咗

無喇無喇

話佢有star性

花瓶設定

係要剪最柒做預告

個wave出事 其實都值得比C

好過豬啦嘛⋯⋯

佢係唱得唔跳得

裴老師話佢ok?

頂佢

屌mmet

佢唔洗係hkt爭c啦
唔通仲好似wic霸位個c位唔放咩
nako miku都可以擔到c位啦而家

aaaaaaaaaaaaaaaaaaa

妖

A啦...

哈哈

A!

韓狗節目=垃圾
戇鳩鳩

下

好似

咁都有A

唔撚係呀

d人唔服？

唔好黑佢

咁都A 招黑咩

個wave都有A

做箭靶了

但班韓妹不滿wor

珠個哇

點服

咁俾面

中呀!

珠帝

心痛禾珠

Star性

禾豬個樣

咁都有a..

嗰個韓妹拎A我夠唔服啦 抵被人cut出嚟

當比下面㗎妹啦

櫻自己個樣心諗仆街啦

幾時都話預告係on9

somi果時都係咁

仆街強推喎

遲d就服，選佢做c

但大家其實睇裴老師頭啦

得MIYU同櫻係A

啲戲同秋官有得比!

導肯話明點解佢係日本咁高人氣

好多人唔服啦嘛⋯⋯雖然櫻唱得幾好

屌啲韓妹欣賞下sakura得唔得 話佢唔值
個個日本妹都讚

強推

裴老師笑到咁就知

屌上集喊到咁原來假㗎

Sakura態度好好多

跌左落b

sakura拎A我服喎 齋睇樣都夠比A啦

不過佢跳得唱得係真

係咪剪走咗下尾同本田？

應該訓練個陣喊

屌 比錯劇本櫻花喇
韓妹唔該唔好黑佢 手下留情。。。

事實上真係唔值A

Mnet唔洗信

somi當年絕對係期待以下

咁有情翻版呢

櫻今次無跌 咁即係主題曲評價無出事？

好強既自尊心睇得出

唱到咁有A? 造馬?

咁都叫唱得好 唔好再聾D
老師都話睇在潛質上俾A 即係俾面A

金翅仆街鳥

芹菜都係

認真麻麻佢把聲 但all rounded 囉

Nako

頂我nako冇鏡頭

咁撚多A

nako miku直頭剪走左

唱banana真係唔播好過播

櫻花講到咁謙之後點黑剪

我寧願慢慢打返上黎 咁A真係要命

F

咩grade都講聲啦

真心a無咩邊個覺得勁

其實大家唔好太認真...佢個制作擺明係要制造多啲話題...

睇唔慣韓綜係辛苦啲,成日重覆畫面(我都好憎)

可能sixteen個陣潛移默化左
不過somi個陣A其實我覺得還好
個陣好鬆手

應該實嘈

商業決定啫

暫時15個A得2個日本

巴打有中字版？

咁樣畀A咪幫櫻招黑。

上面有班人話佢唱得好嘛

合理推測下個受捧日本妹係本田仁美

貓

今鋪慘la櫻花被批鬥la

如果俾有情個劇本櫻花咪好 d 升到center

多上季成倍

韓文唔難學

你冇聽過佢之前啲LIVE，啱啱咁算係好㗎喇

頭先另一個拎A個韓妹咪已經嘈咗囉 嬲到咬曬咀 講真個韓妹咪又係唔值 我寧願珠A

大家既問題都係要背兩個lang既歌詞

有情堅勁 有自信之後好好多

老實說 珠表現好過櫻
櫻咁都有a 好易比泡菜黑

屌櫻花即刻落12名後

a－d都會係台上
f冇得企 會係back up

珠劇本好D

3日

屌所以我都話應該係aks做左野屌你老母

3日之後就有再評級

望就望今集選C有逆轉表現

又3日

淨係個wave都比a

每季都係架啦

咁樣出黎拎A 仲要C位 韓國人會點投

無咩所謂 反正點都唔會係頭3次淘汰度出去

應該會表現佢個種努力出黎

center會有獨立fan cam
唔怪得知隹恩冇sakura咁明顯

屌今次真係仆街la

今晚又睇韓評測風氣

Center最尾係圍內所有人投

安宥珍

但係佢喺主題曲嗰度表現真係好好

雖然唔鐘意佢
但珠真心表現比我想像中好
好有台型 唱得唔差 幾有驚喜

啲閃閃

又係呢間宿舍

中國宿舍靚好多

agger

blingbling

表情唔錯 樣已經完勝所有缺點 其實D舞步就算剪到咁 都睇到有d係跟唔到

好膠喎

仲有一個鐘求神拜佛有好消息

HKT合宿記

FNC條女同權嬸一樣咁老顏

Open up

最後咪又係一定有珠櫻

唔係都唔知佢點打日本市場

禁止多余身體接觸？？？？

雞同鴨講

合宿正

不過幾靚

權唔係老顏 佢係真老

個個都帶公仔

身體語言溝通

啱呀

真相

聽唔明

慘

茂木忍的女子力

希望樓呢弓粒鐘有好表現 成個星期可以好撚大獲

珠既厭惡程度同奶共霖差唔多

跟唔上
家下呢part仲要係最易

本身都底差
仲要聽唔明

以為會請個人長期幫手翻譯

今次d箭實多過S1 Somi個陣

裴老師嚟喇

前YG條女好似道友

前YG都係C

真心會仆街

bgm

Wonder Woman bgm

裴允靜真係好正

不停影miyu 想惡剪？

nono

好想俾佢瘋狂鬧

saho

有冇好表現都係睇電視台點剪啫

本田是咪上位啦

始終韓國日本音樂文化唔同
有情係韓國咁高強度既練習 出到黎真係勁
至少櫻花係主題曲表現幾好
啲動作唔會差過韓國個班
如果係經練習 俾人簡做center
韓國人接受度會高好多
直接俾a 櫻花 俾人圍插

痴線
霖霖出咗道已經正常咗好多
唔好拎黎同個失心瘋嘅痴線婆比啦

我覺得佢拎左半個有情劇本

日韓

黑馬

呢2個都話好
比想像中好
覺得可以上a

唔怪得櫻花呢排一直都無咩提過pd48，原來已經知會仆街

勁喎

無鏡頭無part緊係正常

霖霖衰咩

放棄咗展示自己 加大左力度 咁就有進步啦

睇頭2集都知mnet想櫻行咩路線 上年世正雖然自己好屈機 不過真係幫到手剪到佢更加完美 去到最後一次投票我都仲以為佢有機贏somi

要保密姐下

b組太大力
要怕醜d先岩

衰在奶共 無料又入頭十一

唔比日本人投 只比韓國人 又要打入日本場 屌

wwwwww

唔似保密咁簡單，最起碼叫人睇呢個節目個宣傳係無做過啊

珠拎咩grade

講到尾都係觀眾緣

奶共無留意
但入頭十一真係

我冇遁錯係唔可以‘宣傳

佢想穩住日本櫻推軍心姐

不嬲好似係咁 中段先開始有

禾珠關心後輩

咁總選要緊
同埋佢個情況離仆街差好遠喎

自膠 見到原來係B

韓文都唔識多句 有乜資格入？

其實有冇人現場翻譯比佢地聽

真強推

基本功

Miyu會被惡剪？

音準咩事

有既一定 不過唔比你地睇啫

好似有耳機譯

係咁唱唱下低音左

RWB條女似台妹

RBW高銀妹妹把聲好solo feel

首歌好高音

輻射pinky真係唔得

唱緊乜撚

發音太重呢個

魚餌落返去好嗎？

sakura好努力想用韓文唱

加分加分

剪靚啲啦pd

櫻花唱韓文

SAKURA個A用咩標準拎

第一句就

真係睇mnet點剪

魔音

櫻反Cup

ink姐加油

宮脇同學加一分

wa..

起碼有用韓文

冇眼睇

太高啦

Pick miyu

屌櫻點算

Miyu機會黎喇。

MIYU

韓國人最中意睇既謙虛努力型

都唔啱key

呢9X個人有邊個真係唱歌唱得好

勇氣值A

另外個日本妹 叫miyu?

好彩

好在有剪啲好嘅出嚟

勇者王

導演好鍾意sakura咁

日本妹就爭訓練

絕對音感 好似係

櫻係咪留力

竹內美宥

有時真係想屌死mnet

MAY J LEE

太矮睇唔到

好似愛回家成日反CUP

aoi啊
本村碧唯

A01好得意

想問NAKO咩組,頭先冇睇到

子瑜

Aoi

無出過場不過應該F

感覺一早收到order 留佢同珠同美猴
點都要超碼好似twice咁有3個日本人先攻到日本

2年10個月黎講實力真係差咁D 明明咁靚女

佢個樣成日都好唔開心咁

冇播但估a

認人真係認死

HKT修學旅行

一切都係劇本啫

May J Lee導師有無做過偶像？幾靚女。

Position會好少少架啦

f先岩

我地認韓妹未一樣

有YouTube channel 前排我係度睇

佢跳舞好正

金敏珠之前仲有假料話係韓C

反轉珠肚就是鼻屎

原來同GRADE 同一組練㗎？

珠個表情

禾珠發功了

豬個樣

禾珠被杯

唔係分嚟做咩

其實頭一round out左個d基本上都唔認得

有好人了

溝通唔到 連問都唔知點問真係難搞

不好好跳舞，PD48就完了

邊位聖母？

日韓友好

禾珠好煩

有個練習生個樣好恐怖

曹操都有知心友...關公都有對頭人

佳恩

好多都好恐怖

謝師宴毒撚

佢個樣同隔離比個d老好多

眼抽手？

樂華

可能要開定新post

做多咗

個9個wink

想睇洪基教唱歌

傳統黎

係咁wink

好煩呀 崔藝娜

樂華真係不了

A都搞成咁？

Wink個個係樂華？

王珂

Rap妹

崔*娜

話佢好快會趺落去

太多下把位嘅後果

仲想睇下金詩炫點 同公司隊友咁搞法

呢個我有投
要頂到position呀

咩事

子瑜真係好靚

開定新Post了

PRODUCE48集中討論區（8）爆Post快過直升機，評審有個李洪基

洪基識日文真係屈左機

樂華三寶
9 WINK崔藝娜
蝗怡人
麻9煩金詩炫

櫻暫時係咪都剪得佢幾好

要嘅，如果唔係點解釋佢C

金詩炫蝦我佛

又kekeke

f＝ㅋㅋㅋㅋㅋ

又嚟

洪基教得勁有心機

應該都留到陣

又真係F

金詩炫本身都煩膠一名

一眼全部日本人人

nako

終於見到我nako

AKB訓練班

泡妹都有F原來

有韓國人喎

修學旅行

g持上A

點會無

笑容多左？

有幾個日本妹都唔應該F

cut走曬

千葉呢個時候已經專注個手勢

裴老師不嬲教f班會温柔啲

呢個應該會點名

萌咲

點會覺得冇韓國人F

呢位師父

裴老師真係好正

呢個都少少似素慧

跳得咁肉酸

女兒

就快喊咁

第2素慧

惠里，想當歌手嗎？

做乜9

似係了

正想講

通常呢d會好大進步

不了，要去做演員

好似素慧咁出埋道

條女成個表情係好似唔想玩咁

咩事個個喊

可唔可以比多d nako鏡頭我

畀人鏟

moe素顏都幾靚

喊包組

Ygkp+拍埋奈子度

個別評價la

moe

快手推埋呢個post

下年可能叫啲韓妹去選48...之後俾返人地屌到上天花板!

今輯首歌幾正

喊la

其實真係好辛苦

三季最好聽

反省緊

今集啲節奏好啲
上集好似睇極都未肯完個種感覺

點解櫻花喊都喊得咁靚

心痛櫻

sakura會想問自己過去7年做過d咩.....

剪得佢算討好 鬆口氣

PRODUCE48集中討論區（8）爆Post快過直升機，評審有個李洪基

對班日本妹黎講真係

櫻花加油啊

就快到

傳統畫公仔溝通

1001